有冇人幾滿意EVA個結局？

睇咗文字直播
唔係冚家剷
我收貨

利申：1999年左右第一次睇
一直最鍾意明日香

molamola

人大咗都睇透

你只係單純無咗赤子之心 學會咗妥協
人地比屎你食就照食

劍佢老母

真係好灰

邊度睇

無睇，聽講明日花俾人中出24小時？

利申10後

Boss係自己老豆？

我覺得真希波根本幾夾佢
加上呢一個明日香已經唔係原本

可以咁講
原本都係

零呢屌 等咗20年嘅零派
比個唔知做乜格硬加嘅新角色拎咗尾彩

我唔係無口派
零呢個結局唔係唔錯咩

變咗路人都叫唔錯咩
真心咩

唔使俾使徒食/變果汁/比真治打死

仲想點

佢係破到一路比人食完到最後一集先出場幾個鏡頭就變咗路人喎
主角團入面得四眼妹同真嗣係本尊(好似係?)
其他好似變晒做橙汁下話 只不過reboot咗

我覺得出多個ova
寫劍劍係主角
成件事就完美晒

好滿意

我屌

基本上係

你要改名了

咁似啲ntr苦主視角同金毛視角

係中出左14年

未改到

Eva係破完左
Happy end

即刻變咗麗end
成個人開心晒 精神晒 柯尿啲水力都勁咗

其實咁樣咪唔錯
鍾意邊個結局自己揀

點揀都揀唔到一個係薰嘅happy ending

破最尾真治幾勇猛, 睇咁耐終於成材, 加埋作畫, 配樂, 個衝擊好勁, 好感動, 就咁完我都收貨

果陣咪個個嘈快啲出 而家又個個話當破係結局

屌

Call me劍介

幾時有巴打改名劍劍

點知比屎我食

唔明d人屌乜

雖然同EOE無得比
但以結尾黎講算寫得好好
根本由頭到尾都無理過啲咩CP
戀愛只係班角色用黎填補心理缺陷嘅其中一環
只要最後幸幸福福
邊個配邊個根本無所謂

如果變咗橙汁reboot去第二個世界都叫幸福
咁其實EOE入面大家都變晒橙汁一樣可以叫幸福
就好似劇入面所講大家嘅at field都無晒
所有人精神上融合埋一齊 換咗另外一種存在嘅方式

Eoe真嗣講左
就算會互相傷害
都想見返其他人
因為咁樣先係真實
所以先將所有人分開

新版係冇全人類融合之下
真嗣同老豆都可以互相理解
呢個先係真實既幸福
可以終結輪迴

係
雖然佢中途發爛渣扔低所有野走咗去都係戇鳩
零被人食單野我覺得佢有份

有咩滿意唔滿意, 都未睇。
冇理由睇完劇透就當睇咗架

但新版嚴格來講無死嘅得真嗣同真希波
其他死嘅死 reboot嘅reboot
咁樣都算叫做真實嘅幸福咩
終結輪迴嘅意思唔係應該就係由當下開始停止咩
佢最後reboot個下變相其實又係開個新輪迴
只不過呢個新輪迴係最後一圈

有冇人知香港最快幾時上

照劇透睇
佢終結輪迴既意思
係達成目標後
過一次冇eva冇使徒既幸福人生

好似某啲宗教信仰咁
人要不斷輪迴
達成某啲成果
就可以結束輪迴
去另一個境界

真嗣就係解開左最大心結
同老豆和解
同明日香都互相理解

師兄食慣屎？

我覺得新版其實主角只係得真嗣一個，其他人都係用黎講故事嘅配角，太在意其他角色係點對整體故事理解幫助唔大雖然我好在乎所以到最後真嗣成長左，同阿爸互相理解，對個輪迴黎講算係圓滿左。

Eva主題一直都唔係談戀愛
係每個人都有心結
有心理缺陷
不自覺咁互相傷害
又想要互相理解

今次真嗣同明日香可以互相坦白
鍾意過對方
祝福對方搵到歸縮
真心想對方幸福快樂

呢個先係eva一直表達緊既野

你咁樣一講成年事的確合理晒
唯一一個莫名其妙嘅地方就係真希波呢個角色嘅存在
點解可以走到最後

但單睇新版入面佢同明日香好似無咩太多交流
個人覺得佢心結都係得老豆一個
學樓下講其他人嘅戲份對劇情嘅走向佔比真係幾少下

有啲男女日日見係成日嘈交打交
做朋友間中見下又冇乜野
佢兩個就係咁
根本就唔夾
保持距離先開心
就係今世少相處先和解到

真治都係舊版真治黎?
不過係輪迴一次?

除左劍你老母 ， 明日香之外 ⋯
算係咁啦

其實之前杏家橙汁個結局幾靚

係無變橙汁情況下所有人都成功補完
真嗣大個仔救世界
司令同唯永遠一齊
白綾波黑綾波都完成心願
渚成功幫真嗣搵到幸福，可以做返自己
式波本來就同真嗣唔多交集，搵到歸宿就夠
惣流睇情報唔知講乜，一時又EOE一時又月台
咁都唔滿意真係無野好講

黑波同白波個心願係乜?

真嗣係破捨身救白綾波，得到真嗣回應心意
唔似舊版乜答覆都無自爆完就變3號綾波
黑綾波搵到自己嘅生存意義
唔似舊版比莉莉絲靈魂綁住變大白麗工具人

舊版真嗣咪有係燙手情況下強行打開倉門救佢
btw想吐糟好耐tv入面話零係lilith靈魂嘅容器
但每次自爆完個靈魂又點回收再套用比下一個

舊版真嗣都係叫佢笑下
破直頭係示愛咁款
抽靈魂一直係不解之謎
係咁易抽仲點會有第二次衝擊發生

仆街喇，零被食 明日香中出14年發
完全冇晒印象

個個毒撚都係咁望住身邊d女俾人食架啦，有幾奇
都唔知樓上班人sad乜

由q暴走左之後已經冇左感覺
講真一部作品係要right time right feeling
95版過左就係過左

結局係

啱呀

根本Q開始既明日香同零都已經唔係原本個兩個
所以CP派唔好FF咁多啦
真嗣真心鐘意係自爆個個凌波麗
不過已經比力天使食左啦

有幾多人記得真人短片入面 明日香俾東治食左

本身無睇晒全部都覺得發神經。
一套原本可以稱上有深度嘅作品，竟然毀喺最終回發情期手上，無視咗以前寫落嘅事同安排，求期搵嘢埋尾就算。

仲記得有集打音樂天使，二人合拍嘅程度係去到「同步」，去到新一輯，一個14年即刻咩都唔係？14年係唔短時間，但都希望至少寫下原因，而唔係幾秒後閃隻字，然後咁就結局。

睇晒先啦
同佢同步嗰個明日香死咗㗎啦
呢個冇記憶的

人格同記憶無繼承咁只係似樣，唔係佢，都合理啲嘅。

但有必要配個路人，吸fans仇恨咩？

香黨不願面對

果個鳴門嚟

不如話EVA有幾多個唔係路人比佢配

笑死

但依家到觀眾有心結
你玩open end都好過啦